警方講唔知有cctv

以為做左無人知
點知影撚曬你

即係咩呀？ 即係班仆街見無cctv 就行私刑
俾人捉到就話 我點知喎 (知道就唔會咁打佢啦）

即係冇CCTV, 用酷刑就係合理合法

喂， 無cctv
做野！！！

推

幾分幾秒？

睇漏眼
平時見冇CCTV先會毒打啲平民

唔知有CCTV所以打
好合乎邏輯

仆街又話無既